點先肯開翻個波台

音樂台都分咗細part,，點解體育台唔得？而家體育台關於足球既po咁多，po有時又推得快，好應該整翻個足球台啦英超大戰歐聯大戰時好撚多Po，有時都追唔切po。相反音樂台細台有時一日都唔會推到好多個Po，要點樣連仔先整翻個足球台

啱
應該將賭錢po J圖 玩膠嘅分開

唔需要,
只要藍波去玩具台IS OK

賭錢果班就一早block哂